加入了，試開post

hi

好似有點delay?
還是我個cmt 已經係一個"回應"?